係咪得中文同日文歌係注重歌詞，其他語言既歌都好似係注重音樂元素多d.

其實日文都係一半一半，好似得中文歌係歌詞係一首歌既靈魂。

咁無疑中文歌係出左好多好詞，但同時冇咁注重音樂呢樣野。
我覺得呢個係中文歌走唔出世界既原因

同埋有冇英文歌既好詞分享下

Linkin park
-one more light
-heavy

Echoes
Time
Money
三首都係pink Floyd

係你自己見識少，例如樓上講左pink floyd，仲有bob Dylan 等，歐美音樂係好多元化，唔似香港齋得流行歌

我反而覺得英文歌唔掂
成日都一段重覆幾次
其實好悶

流行曲姐，要入到腦嘛。
Metal psychedelic rock 多變啲

除左pop之外都多變化啲架啦

岩呀 所以真係要聽下唔同類型既歌